油尖旺手足：遊擊吧！每次對恃完後退都有人被濫捕

成條街係磚，變相阻自己友退
Set好路陣 鋪好磚 裝修身邊鋪
再遊擊去其它街 每次退都有手足因為自己set既rb受傷落單

流水式係街頭抗爭第一要訣呀手足！

而每個人全身而退係第一定律

開花啊 拆晒路拆晒鐵先有用
Poly手足暫時安全根本唔洗咁急
佢地唔係要人救 佢地係要贏

吸取教訓

［200萬人呢？］今晚7點準時尖沙咀集合，推過去poly

岩, 夾硬黎冇好住, 打佢啲中資嘢

Agger

其實係要游擊戰先會有機會打擊對方
而且可以盡量減少損失

同意唔應該塞住手足退路

人少（粗估500樓下）塞唔緊要，set好架步就走，set到全九龍都係
人極多（過千成萬）另計

鬥范圍大呀

發大呀

一早應該要

有咩行動都要唔使講比公海知

真係要講都等做到七七八八先講

馬上發大賭露飯圍

減低狗車流動性

推 d磚kick死自己友